有還押左64日既手足可以番屋企過年！！！

#屯門裁判法院第一庭
水佳麗裁判官

梁🛑已還押64天

控罪：暴動

案情：於 11 月 18 日於在九龍油麻地彌敦道近窩打老道交界參加暴動。

早前向潘敏琦法官申請保釋被拒。今日，水佳麗裁判官准予被控人保釋

保釋條件如下：
。$5000擔保金
。宵禁：2000至0630
。不得離港
。交出旅遊證件

但若有再犯，法庭並不會再次批准保釋

因為要讀書連報到都唔洗重可以5000保釋真係第一次見
還押左64日終於可以番屋企過年
潘熙資深大狀真係好叻
幫左民陣律師團啲手足好多

推

唔好覺得係恩尉
根本無辜座咁耐
追討返兩個月薪金都好

潘律師 多謝你

上左高院都唔得 以為無架啦
要手足係入面過多唔知幾多個月
宜家可以出番黎過年都好啊

人生更精彩

真心民陣律師團d 律師好低調 但班底好勁...

岩呀
無野係一定
所以更加珍形每次手足出到黎

今晚記得去探手足

宜家打緊仗
仲有心情過年

追討呢啲嘢 個人無事之後再慢慢搞啦
宜家出得返黎團年同讀書 始終都係一個喜訊

潘𤋮真係好掂！！
還押辛苦了

荔枝角啲手足過年都唔比？？？？？
有得番屋企都唔比？！

新男神•潘𤋮

lm